港府派口罩竟然係由創科局去做

啱啱apple彈出嚟

留比個孫拎

咁樂觀？

唔樂觀架 已經保守左架啦

高科技派口罩?

又話派左比宗仔負責既

點派法

都完左 派黎托

新官上任要呃民望

首先用一段時間等佢寫個鳩system

點解唔係民政事務局做? on99

高科技監控口罩

口罩同創科原來可以掛鈎
留名睇下佢派既口罩有幾創新

網上輸入資料，gen做pdf印出黎交表

台灣係 香港柒婆諗住抄掛

係派錢比自己友個9system

又it

係咪派陳易希整果隻口罩所以創科局做
唔係就搞笑

明顯係益自己友project

係咪又係咩星之子, 個口罩做左filtering testing未

換左emsd eng佬做，應該實幹d快d掛

唔好架~~~CSB先係身份象徵

又係外判比邊個做丫~~吓吊你

首先用2億比星之子寫個2020黑科技網上登記攞口罩系統

創科局可以威威

其實係咪學台灣

實名 你開系統都3個月啦 仲要登記我要向邊度拎 搞搞下2021見啦

唔實名 靠市民自律每人拎1個 你訓撚醒未777

又利益輸送 一定唔會招標

Email 寄
記得check 埋垃圾郵件 有時會send錯

郵寄申請表去創科局，再等sms去領取

直接print個紙口罩出黎

IT贏到開巷
其他行業車尾燈都見唔到

算唔算家傳之寶

類似時間錦囊

留名睇除夕搶機票重演

清倉底貨

肯定又利益輸送啦
大陸d劣質野出口無人要，要香港人食

創科局咁耐以來做咗啲咩
唔係係派口罩

Hong Kong have IT

想學台灣唐鳳
肯撚定係東施效顰

仆街 唔係又係比個猩之恥呃錢

交畀十八區區議員仲實際

最快年尾可以開始填表申請
希望下年年中拎到

見到Steve jobs先定係攞到口罩先

可能要用密碼先可以除罩

創科唔夠錢洗
比個藉口佢攞我地啲錢去養班濕鳩垃圾

之前氹人開廠整口罩，等佢地開晒廠落晒撘。依家派口罩擺明搞鳩佢地。

可能到時大陸又整多個肺炎出嚟 你個孫拎得嚟應該有用

然後再要人登記登記就一定會爆server，登記到又要驗證，但十世收唔到驗證碼，登記晒又唔代表拎到，仲要再輪籌/抽籤，之後再等幾個月先收到email 或sms通知你去拎十個口罩咁大把

又益陳易希？
新年抽獎，咩光口罩，呢次，半年已經益3次佢

然後拎嘅地方會錯配
住天水圍就叫你去香港仔，住北角就去上水

似係星之子口罩無人賣，要香港人埋單喎

新聞都話重用60次，似係啦

3D printer

又益陳易希，做乜撚嘢成日益條垃圾

整一個中央系統
指定某幾個地方用身份証拎
一拍個身份証就知有無拎
搞咁多野做咩

學個鬼咩 你叫佢抄人地個套 香港政府可能都要用2-3個月

港共最佳拍檔

應該係
袁國勇唔係話政府會派重用口罩

你定wor 大陸閪死性不記 宜家入定貨第時一定有用

不改*

大陸做？？？

應該趕到係疫情完結前送第一輪口罩

柯完屎，用水沖乾淨，乾埋，至摞廁紙出黎，比的誠意得唔得，要個陣就無，唔要個陣就摞出黎

幫人清蟹貨

不如佢做焗腸

口罩機
插身分證拎
會唔會仲好

留名用陳易希口罩

6-8年左右應該ok

創科局其實係做咩架？

大陸同台灣好似已經行緊

Internet Explorer

星之口罩

洗唔洗誠哥教你點做呀

條撚樣抄idea 咁都得...

Netscape啊

唔出奇，條鐵線就係rfid

又益個仆街

創造科水局

高科技口罩，可用60日

派棺木啦 派咩口罩

政府要嬴了
口罩都派埋
做齊晒功課
民意又升！！

電子口罩

套取個人資料

CGA 又賺一筆

一個口罩可以用60次
高科技產品比創科局做有咩問題
你地唔好盲反啦

高科技口罩

呢啲都要高科技

直接利益輸送 仲要 效果成疑喎
未講香港第幾日零確診
好心你唔好盲撐啦

派1萬都幾個月及時雨，呢個下世可以拎得

清的比人彈既垃圾口罩喳

唔派之後點係教科書荼毒年輕人吹政府德政

留俾個曾孫拎

星之子係創科局成員

hk no it

無做過病毒測試
有人戴住依個罩中肺炎咁係告間廠定告政府？

肯定啦，仲要星之子係創科局成員
唔使爭添啊

創科口罩局
派重用口罩 所以關創科事？
唔怪之得上任局長唔撚做啦
明啦

係鐘國斌果隻

黑警+狗官+太監=曱甴集團

星之子條垃圾，書又讀唔成，就係個政苦為左造星，令佢發達

Why not both?
到時又睇到班膠官攞白花油出嚟滴眼，慘豬豬

預計300年後先收到

條垃圾就黎炒

你點知的？
創科局成員星之子都有出喎

4000蚊等一年
口罩家下仲未有計劃點派 預計 後年先收到

Touch wood 講句 話唔定你未拎到口罩 已經畀另一波大陸病毒害撚死 仔都生唔到

諗下覺得應該比生產力畜進局去做先啱

點拎？

都無錯既，所有部門都under佢

創科，應該係呢樣

咁民政事務署做咩？

隊舊屎畀創科局搞
仆你個街仲嫌創科局未夠煩？

有口罩先定有一萬蚊先？

突破盲腸
pin 呢個

似係要香港人硬食創科局蟹貨喎

有無RFID唔知，我淨係知創科局有成員成手蟹貨

留低嘅都係一份心意 而唔係負擔

每次限拎一個

派俾你都唔撚敢用啦
星之恥喎

佢好似入左新民黨（待FC）
而且仲加入左個叫政賢力量嘅智庫顧問團成員
榮譽會長係范徐麗泰，梁愛詩

60次呢啲數字咪又係浮動
洗得唔好可能40次玩完
可能50次
可能洗果陣已經中招奶左野

實實際際一次性咪算鳩數

你會唔會整塊循環再造M巾呀仆街

每年用幾百億去買零件比學生整d濕鳩機械人去外國比賽

口罩app
開咗之後將電話貼著個嘴就有口罩功效

用10億整個system 先

可能直接Fax個口罩嚟呢

大拿拿600億幹了什麼

屌那星又係呢條19

由一個科技lv1既垃圾去管理lv max既科技機構

民建聯垃圾回收區

戴完之後 全家都健康

有chip

又用100億了

係撚呀
擺明搵香港傻鳩正苦買番果批比外國退貨既口罩

今次邊間廠cap到水？中資定藍？

廢柴政府，遲唔遲啲呀？

咪又係借機泵水落啲皇親國戚嘅公司
dklm

好mean

寫個系統要成年時間架，邊等得切
應該月尾就派form 叫人填，之後請人入返落系統
你出年年尾應該會收到口罩啦

星之子口罩

填form 再郵寄囉

等十七年後支那再播毒有得用了

派功德咁

創新高科技口罩 ：「有戴唔一定防病毒，冇戴唔一定中病毒」

係唔係派陳12個隻口罩？

fuzzy mask

入面裝rfid

用返半年招標半年開發網上平台，最快出年年中可以開始申請

比創科局班鳩官呃下水嘛.....
收到風話一條口罩生產線300萬, 第2條起每條+200萬,成個科學園都拆緊office個個轉做口罩機呃政府錢, 因為其實只需要一個clean room仔, 有機, 政府就會比, 理得你個clean room空間幾大...

btw前排收到10個sample, 品質係過關(高於Lv2), 不過唔知會KEEP到個Quality幾耐, 同埋會唔會分上中下品質咁供應(例如: 好野比膠官, 賤民用NG貨)

最撚有創意嘅事

要派嗰陣唔派，依家派咁之前d 黃店返香港設廠做口罩又會少左demand. 玩9死人

目的都係向建制輸血

拿拿林派口罩個時派埋一萬啦

一個成本2-3蚊既口罩
到底最後會用幾多行政成本去派?

孫仔如果你之後睇連登睇到呢個post嘅話，記得燒你攞到嗰個口罩比我呀

有線新聞有影到

派足一年

智能口罩?

首先要有女朋友

點解唔一次過派埋10000蚊

創科局咪啫係大公司 IT 部
電腦有關嘅就揾佢

要計2次行政費啊親

億計

都係出Tender搵人做架啦
你估真係自己做咩

fatfat

創科局係咪研究藥物先配合佢身份，口罩呢啲都關佢事？創科係應該研究一啲市場未有嘅嘢喎

我叫咗我玄孫唔好燒俾我

譚耀宗？

人地有唐鳳呢d屈機友係入面
香港....
諗到都覺得尷尬

笑死

睇香港電台新聞，鐘國斌只係估可重用口罩或購自支那
係唔關佢事喎

市民稱政府太遲派口罩 鍾國斌料可重用口罩或購自內地